{"media_id": "77481137", "local_id": "NP025\n", "title": "File:Emmy_Person_in_Festen_hos_Th\u00e9r\u00e8se_at_Kungliga_Operan_1911_-_SMV_-_NP025.tif", "thumbnail": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/51/Emmy_Person_in_Festen_hos_Th\u00e9r\u00e8se_at_Kungliga_Operan_1911_-_SMV_-_NP025.tif/500px-Emmy_Person_in_Festen_hos_Th\u00e9r\u00e8se_at_Kungliga_Operan_1911_-_SMV_-_NP025.tif.jpg", "desc": " Emmy Person i baletten Festen hos Th\u00e9r\u00e8se, Kungliga Operan 1911. Skannat glasnegativ\n", "auto_desc": {"translatedText": "Emmy Person in the ballet The party at Th\u00e9r\u00e8se, The Royal Opera 1911. Scanned glass negative", "input": " Emmy Person i baletten Festen hos Th\u00e9r\u00e8se, Kungliga Operan 1911. Skannat glasnegativ\n"}}