{"media_id": "77462713", "local_id": "NJ023\n", "title": "File:Armas_J\u00e4rnefelt,_conductor,_portrait_1907_-_SMV_-_NJ023.tif", "thumbnail": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/51/Armas_J\u00e4rnefelt,_conductor,_portrait_1907_-_SMV_-_NJ023.tif/500px-Armas_J\u00e4rnefelt,_conductor,_portrait_1907_-_SMV_-_NJ023.tif.jpg", "desc": " Armas J\u00e4rnefelt, dirigent och tons\u00e4ttare. Portr\u00e4tt fr\u00e5n 1907. Skannat glasnegativ\n", "auto_desc": {"translatedText": "Armas J\u00e4rnefelt, conductor and composer. Portrait from 1907. Scanned glass negative", "input": " Armas J\u00e4rnefelt, dirigent och tons\u00e4ttare. Portr\u00e4tt fr\u00e5n 1907. Skannat glasnegativ\n"}}