{"media_id": "77445730", "local_id": "NF031\n", "title": "File:Fokine_and_Fokina_in_Rosendr\u00f6mmen_at_Kungliga_Operan_1914_-_SMV_-_NF031.tif", "thumbnail": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/63/Fokine_and_Fokina_in_Rosendr\u00f6mmen_at_Kungliga_Operan_1914_-_SMV_-_NF031.tif/500px-Fokine_and_Fokina_in_Rosendr\u00f6mmen_at_Kungliga_Operan_1914_-_SMV_-_NF031.tif.jpg", "desc": " Michel Fokine och Vera Fokina i baletten Rosendr\u00f6mmen (Le Spectre de la Rose), Kungliga Operan 1914. Skannat glasnegativ\n", "auto_desc": {"translatedText": "Michel Fokine and Vera Fokina in the ballet Rosendr\u00f6mmen (Le Spectre de la Rose), The Royal Opera in 1914. Scanned glass negative", "input": " Michel Fokine och Vera Fokina i baletten Rosendr\u00f6mmen (Le Spectre de la Rose), Kungliga Operan 1914. Skannat glasnegativ\n"}}