{"media_id": "77441054", "local_id": "NB059\n", "title": "File:Evelyne_Bergstr\u00f6m_in_Hertiginnan_av_Danviken_at_Kristallsalongen_1906_-_SMV_-_NB059.tif", "thumbnail": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/25/Evelyne_Bergstr\u00f6m_in_Hertiginnan_av_Danviken_at_Kristallsalongen_1906_-_SMV_-_NB059.tif/500px-Evelyne_Bergstr\u00f6m_in_Hertiginnan_av_Danviken_at_Kristallsalongen_1906_-_SMV_-_NB059.tif.jpg", "desc": " Evelyne Bergstr\u00f6m i revyn Hertiginnan av Danviken, Kristallsalongen 1906. Skannat glasnegativ\n", "auto_desc": {"translatedText": "Evelyne Bergstr\u00f6m in the review Hertiginnan av Danviken, Kristallsalongen 1906. Scanned glass negativ", "input": " Evelyne Bergstr\u00f6m i revyn Hertiginnan av Danviken, Kristallsalongen 1906. Skannat glasnegativ\n"}}